【PEPE護士親衛隊】818維園百萬大集會

PS.我都SINGLE
光復香港 時代革命（PEPE護士心心噯噯豬啜卜啾咪）
不了 J開李偲嫣

818集氣

我想講佢真人靚過畫出嚟。。。。。 唔知係佢太靚定畫得唔夠逼真

TELL ME MORE牙

818護士陪你行出來

818維園PEPE護士和你行

818維園
PEPE護士
陪你走

PEPE護士話
2點係起點約定大家
唔好遲到阿

一定要黑衫帶口罩！

推到通宵
為自由 為下一代
818 站出來

推